"SolDoKu" = "解決數獨";
"Take a Picture" = "拍照";
"Import from Album" = "從相冊導入";
"Direct Input" = "直接輸入";
"Shoot Again" = "再解決";
"Shooting Sudoku" = "解決數獨";
"Please look where Sudoku is located" = "請看數獨在哪裡";
"Currently solving Sudoku" = "目前正在解決數獨";
"Really want to Solve?" = "真的要解決嗎？";
"Sudoku Solve requires more than 17 numbers." = "數獨求解需要超過 17 個數字。";
"Yes" = "是的";
"No" = "不";
"Fail." = "失敗。";
"Take a Picture Again." = "再拍一張。";
"If didn't allow the camera permission, \r\n Would like to go to the Setting Screen?" = "如果不允許相機權限，\r\n 是否要進入設置屏幕？";
"Setting" = "環境";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" "確認";
"Clean" = "乾淨的";
"Delete" = "刪除";
"Solve" = "解決";
"Cannot solve Sudoku." = "無法解數獨。";
"Do you want to re-enter Sudoku?" = "你想重新進入數獨嗎？";
"Clean Sudoku." = "乾淨的數獨。";
"Sudoku has not Entered." = "數獨沒有進入。";
"Please enter Sudoku." = "請輸入數獨。";
"Select" = "選擇";
"Album" = "專輯";
"Camera" = "相機";
"Picture hasn't been Uploaded." = "圖片還沒上傳。";
"Want to Upload a Picture?" = "要上傳圖片嗎？";
"Upload from Album" = "從相冊上傳";
"Solving Sudoku" = "解決數獨";
"Really want to Solve?" = "真的要解決嗎？";
"Upload another Picture?" = "上傳另一張照片？";
"Soldoku is not allowed access to Album. \r\n Do you want to go to the Setting Screen?" = "Soldoku 不允許訪問專輯。\r\n 你想進入設置屏幕嗎？";
